南昌北出選爭議，街坊建議初選但到現在社民連吳文遠都神隠不回應

有一班街坊搞緊南昌北初選聯署，麻煩大家幫手share出去

拯救南昌北，票投有心候選人
我們是一群南昌北的居民，現時南昌北 (F03) 選區出現泛民政黨撞區情況。避免建制派漁人得利，分薄票源，誠邀兩位泛民主派人士，劉家衡先生 (公民黨)、鄧曉文小姐 (社民連) 參與十月四日的初選，初選將於深水埗港鐵站 D2 出口外的街站進行。我們將會全力支持本次初選勝出的民意代表，協助選舉工作。

舉辦南昌北泛民初選的原因如下：

（一）自2008年起，南昌北的環境污染、光污染問題等越發嚴重，更出現不少治安問題。然而，鄭泳舜作為區議員多年，不但沒有改善這些問題，反而令問題惡化，使我們感到非常憤怒。

若要改善上述問題，我們必須踢走多年來「毫無建樹」的建制派議員－鄭泳舜，但鄭於此區扎根多年，更為現屆立法會議員，財力及實力都不容忽視，故此我們必須集中力量，推舉有能力的民意代表抗衡鄭泳舜。

（二）社民連（社會民主連線）稱已作選舉協調，將派員「空降」南昌北 (F03) 選區，逼使其他已落區進行地區工作的泛民主派人士退出，或出現同區有多於一位泛民主派人士，令選情變得更加嚴峻，毫無勝算。

南昌北居民對上述兩位民意代表的看法：

（一）鄧曉文小姐於運動期間被捕，我們感謝她對香港的付出，惟大部分居民表示未曾見過鄧曉文做地區工作，10.1 深水埗示威亦未見她為本區市民提供協助。不過，社民連主席吳文遠表示自己及其黨一直為本區居民出心出力。

（二）南昌北街坊認同公民黨劉家衡先生的地區工作，普遍受街坊支持，惟劉家衡先生被協調而退出，街坊可能無法投出手上的一票給自己信任的民意代表。

（三）就選區形勢而言，南昌北街坊認為社民連的參選人未能如其主席吳文遠先生所言，全數取得 2018 年 11 補選泛民支持者的支持，即馮檢基與李卓人加總之得票。

由此，我們希望透過初選，讓兩位泛民主派人士和街坊了解民意所屬，集中票源，踢走建制派議員，拯救南昌北。

最後，無論是次初選誰勝誰負，南昌北街坊將會尊重結果， 為勝利的民意代表助選拉票。

一群南昌北的居民上
2019年10月3日

請大家幫忙share出去

這兩日劉家衡先生提出不同嘅提議但社民連及吳文遠主席完全神隠，冇任何回應

push,冇人理請大家入去投票支持初選及請各位巴絲打幫手推下

點解

因為社民連又遲落區兼生人霸死地，她連Facebook page都冇，街坊有冇人識她；現在叫初選，社記現在又扮睇唔到完全唔回覆

push

831打死人